其實港豬呢個名真係唔係白叫

我哋而家運動進入低潮期， 你哋班所謂黃絲唔撚係諗點樣借瘟疫大量基層冇野撈個陣擴大版圖令更多人加入反共行列， 反而仆你個街走去自己攪反AB團。。。

你好撚多人咩？人都少仲走去地圖炮炸自己友？

你反完偽黃會唔撚會多左淺藍/基層支持五大訴求？ 定係將更多中間派既人推走？

班上左區議會既做左D乜？ 又有冇睇下學下民賤聯工賊會點樣搶民意？

一日唔改好鳩野堅做， 堅野鳩做呢個態度， 好快唔止係立法會選舉比人收皮既問題，係成個運動比人收皮。